# Locklear live checker
## Extension chrome pour le streamer esl_locklear.

Fonctionnalité :
  - Liens vers les réseaux sociaux, shop et live twitch
  - Notification chrome quand esl_locklear est en live
